{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001685",
        "source": "도서",
        "writer": "한국관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-97089-30-7 (13980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "두근두근 주말여행",
        "collectedDate": "2023-10-05",
        "publishedDate": "2014-07-18",
        "domain": "레포츠",
        "title": "땅끝해뜰마을"
    },
    "text": "タンクッヘトゥル村は南海南東側に位置した村で、日の出と日の出の両方を鑑賞できる美しい風景が特徴だ。 約100世帯余りが集まって暮らすここは白菜とニンニクなどの農産物と海産物で四季豊かな生活を楽しむ。 冬だが、地の果てのヘトゥル村は活気にあふれ、海風を受けながら越冬白菜の収穫を終え、海苔を拾ってくる車も慌ただしく行き来する。 村を訪れた旅行客も多様なプログラムを通じて活力を得ることができ、昼には越冬白菜で漬けたキムチを味わい、夕方には村の事務所で風物を楽しむことができる。 村の前の干潟では子供たちがアサリを掘る時間を楽しみながら、海からとれた海苔を体験することもできる。 タンクッヘトゥル村で作った海苔は昔から名声が高く、大部分が日本に輸出され、現在もおいしい海苔を生産している。 村の自慢は昇る太陽を全身で迎えることができるという点だ。 冬の太陽は一年を始める人々に暖かい激励を送り、海では目覚めた渡り鳥が体を洗う。",
    "QA": [
        {
            "question": "タンクッヘトゥル村はどの方角に位置していますか？",
            "answer": "タンクッヘトゥル村は南海南東側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タンクッヘトゥル村の特徴的な風景は何ですか？",
            "answer": "タンクッヘトゥル村の特徴的な風景は、日の出と日の入りの美しい風景を鑑賞できることです。"
        },
        {
            "question": "タンクッヘトゥル村で主に栽培されている農産物は何ですか？",
            "answer": "タンクッヘトゥル村では主に白菜とニンニクなどの農産物が栽培されています。"
        },
        {
            "question": "タンクッヘトゥル村の海産物はどのようなものがありますか？",
            "answer": "タンクッヘトゥル村の海産物としては、海苔が特に有名です。"
        },
        {
            "question": "タンクッヘトゥル村での越冬白菜の収穫はいつ行われますか？",
            "answer": "タンクッヘトゥル村での越冬白菜の収穫は冬に行われます。"
        },
        {
            "question": "タンクッヘトゥル村での海苔の生産はどのように行われていますか？",
            "answer": "タンクッヘトゥル村での海苔の生産は、海からとれた海苔を拾ってくる車が慌ただしく行き来するなかで行われています。"
        },
        {
            "question": "タンクッヘトゥル村での海苔はどこに輸出されていますか？",
            "answer": "タンクッヘトゥル村で作られた海苔の大部分は日本に輸出されています。"
        },
        {
            "question": "タンクッヘトゥル村でのおすすめの体験プログラムはありますか？",
            "answer": "タンクッヘトゥル村でのおすすめの体験プログラムとしては、越冬白菜で漬けたキムチを味わったり、干潟でアサリを掘ったりすることができます。"
        },
        {
            "question": "タンクッヘトゥル村での太陽の出が特に素晴らしい点は何ですか？",
            "answer": "タンクッヘトゥル村での太陽の出が特に素晴らしい点は、昇る太陽を全身で迎えることができることです。"
        },
        {
            "question": "タンクッヘトゥル村での冬の太陽はどのような意味を持っていますか？",
            "answer": "タンクッヘトゥル村での冬の太陽は、一年を始める人々に暖かい激励を送り、海では目覚めた渡り鳥が体を洗う様子を見ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 516
    }
}